palladium防水靴好唔好著？

會有隻輕身防水BOOT 好似幾岩而家呢d天氣
會唔會好焗？

好焗

會唔會焗到腳臭

應該會

其實防水一定焗

留意下滑唔滑

龜頭鞋

好焗同埋偏重

我果對玩左幾個月就爛邊邊位入到水

落雨著普通果隻boot都夠
寫明water proof果啲成對安全鞋咁

waterproof皮款 > 亮皮款 > 遮布防水款

我著緊磨砂皮防水款好舒服，唔似timberland 又重又硬

可能腳型唔岩

亞洲人前腳掌比較大

幾好 original 款著左兩年，落雪日日著 加拿大撚

唔好買,鞋滑到PK